男朋友好細食

大家都要返工，平時唔係見得多，一個星期只係見一至兩次，自然單獨相處嘅時候就好少
但係我男朋友真係好細食，好似無乜性趣咁，都畀曬暗示，又摸又攬咁都無反應
出到街抽吓水，輕輕掃吓丁丁都唔鍾意，話人哋會睇到 講少少咸濕嘢又唔鍾意，話人地會聽到 搭巴士又唔摸得
有一次我想帶佢去幫手揀隻震強玩吓佢竟然叫我自己上網買，話唔想去D咁嘅地方咁話

就算係屋企閂埋門，唔好話扑嘢，佢連含都唔想畀我含，佢話驚啊媽喺出邊聽到

男人唔係咸濕㗎咩？我好想畀佢瘋狂推爆啊 但係宜家一個月都扑唔到一次

佢唔想比男人含

佢唔想扑你姐，你可以扑佢嫁嘛

佢幾大 你幾大？
或是
者你無身材吸引唔到佢

你肯定係豬西

有冇諗過佢基本唔洗你屌?
叫g已出

我24 佢26
我諗我身材都算正常嘅

唔洗我屌？ 佢份人真係好木獨，唔會叫G

有圖大家再討論下去可以嗎?

想要圖就去成人台啦

你太樣衰

冇圖你係cat girl 你男朋友冇反應是常識吧！

我幫你

係咪佢性無能

正常男人都會想扑野
如果你冇話唔俾扑
一定係你個樣太豬

佢真係間唔時會無啦啦軟，含又係扑又係，佢聲稱係做嘢做到攰

佢讚我靚女㗎

有時打丁真係好過扑野

其實橙就橙在我撩佢佢都唔係太畀反應

其實我都唔想自己條女係街到換手換腳同埋講咸濕野 因為真係驚比人見到同埋聽到

Btw,每次返到屋都會係咁揸佢揸到嗌唔好

有時見到其他POST嘅情侶一星期扑2-3次我都係好羨慕。我地一個月都未必有一次

我男朋友反而成日係街攬我摸我抽我水
我成日好怕俾熟人見到
佢成日話想要
攬一攬我就扯
但我唔想同佢成日扑
好怕男人扑得多會厭
我諗住同佢行成世

我都明，所以我都唔再咁做。但係問題係就算返到屋企我撩佢，佢都可以叫我睇Netflix 冇反應 有時我都會諗佢係唔係扮男人

有兩個可能
一係佢對自己性能力無信心
一係就屌過其他女人

我都係打算同佢過人世，所以絕對唔會食外賣。但係一個月扑得一次都無唔會太少咩 我有時都會問自己係咪太大食，但係其他人都唔會扑咁少

佢話攰喎

可能你條仔真係虧虧地 咁都唔扯 仲要先26
btw我女朋友好抗拒含
佢幫我含既次數真係兩隻手數得哂

正常黎講就唔會擺到埋咀邊都唔食，仲要唔係一兩次
一係佢性無能一係佢已經食完其他女

大家攞出嚟 認真同佢傾傾啦

有幾次佢做緊其他嘢，我拉抵佢條褲嚟含，含咗一輪佢都唔係好理我，之後仲收返條丁。其實我想佢好似AV咁撳我個頭

次次都咁攰咩..
我同你條仔同年
就算我攰 有人係屋企摸我鳩 我都一定屌左先

傾過喇 佢話會做多D運動喎，之後應承我每個月至少扑一次，但係佢咁講就更加令我覺得難受，好似要佢交數咁

佢份人又真係幾「潺」跑步都跑唔耐，其實我都想佢操大隻D

有啲男仔又真係唔想扑嘢嘅，好似我咁。

利申：覺得浪費時間（我係咪好唔正常）

咁應該精力唔夠旺盛 難d會做運動

可唔可以講多D 點解會咁諗嘅？佢又唔係覺得嘥時間嘅，而係無乜意慾咁

差d㖒錯username
召喚 我有畀你屌㗎！

咁都唔應該變到唔咸濕㗎喎，我地都拍咗拖四五年喇，一宜都係咁

不過有時愛一個人，都真係唔想佢痛嘅。
又或者佢可能覺得你遲早係佢嘅人
倒不如依家張將時間放係其他地方。

又或者係尊重你，唔想用性去keep段關係
唔想當係

其實我覺得佢屌屌下會軟先係main point
我都曾經試過 但係打少d丁左一排先好返
屌到軟係好撚有失敗感 曾經都避過扑野一段時間
你應該要分清楚佢係對你完全無性幻想定係身體問題

扑嘢點解會痛 希望啦

我地平時真係好夾，一齊咁四五年都仲係熱戀期咁，不時深情款款咁互望，只係性生活太少啫

同佢message 個陣就會講要點點點懲罰我，但現實就

點先幫到佢，你點克服？

我就身體問題姐
自從軟過之後 我就好少打丁
以前一日打一次咁濟
佢有無打丁習慣同打得密唔密？

佢話大幾四五日打一次到

唔夾就唔夾 我個人觀點係 一世人
起碼仲要扑足30年 咁快就因為性生活唔如意 都一齊唔耐
(如果大家都唔睇重性生活就當我冇講過)

其實佢軟既次數多唔多？
一個月扑幾次？

真係上場扑嘢半年3-4次啦，軟嘅機率大約40%啦，話唔埋

咁後生 正常多個0都唔夠啦
會唔會性冷感呀 去睇下醫生check check啦

條仔唔想有婚前性行為所以咁忍得？

佢堅稱係攰，身體唔好同性格問題。

有扑㗎，扑得好少咁啫

一個月一次當然少啦

半年先三四次
你地隔幾耐先會獨處一次...

一個月兩三次掛，不過佢屋企人唔係好出街

唔試下開房？

開房又貴，佢又驚話會有性病

我可唔可以用我條女同你交換

我只愛我男朋友一個

汪汪汪汪汪汪汪

佢做野體力勞動？

唔係

咁好難搞喎
佢都唔想扑野 自然唔會哂錢同你開房
唯有你多d上去佢到
一個月獨處兩三次已經算少
仲要唔係次次都扑到野...
但係又識得自己四五日打一次飛機（通常都報細數）
又唔算性冷感
你不如自動問下佢 對現狀有咩睇法
一個月扑唔到一次野真係好少..

其實我哋有傾過，但佢話好驚畀屋企人聽到。其實我一直都有食藥去調經同畀佢中出，但佢都無乜性趣

嘩屌
咁大吸引力都唔肯
你地既前戲做得足唔足？
可以試下用口幫佢出
（可能你之前有提過，但我無追post)

前戲唔長，10分鐘到，其實佢鍾意短D，驚前戲途中軟咁硬唔番（但係男仔前戲唔係都會硬㗎咩）

佢自動幫條仔含都唔屌

btw 衰d咁講 你食藥仲多過佢扑你
認真 其實你係咩質素...

佢讚我靚㗎，話我笑得好可愛

如果係豬西我就唔走嚟問啦

一聽你咁講
佢就係怕自己軟先唔想扑野啦
認真同佢去睇下醫生啦
性無能真係會影響到感情

hehe?

你就好啦....我同條仔一個月都冇一次
唔係佢冇時間 就佢扯唔起 咩都試過哂 唔知咩原因 前戲好地地 一埋牙就軟

面子問題

同意
正常應該前戲已經好硬

同病相憐

信你一次
咁好明顯係佢問題
驚比屋企人聽到 咁既藉口你唔係信呀
頭幾次就話者 都拍左四五年拖仲怕咩

認真同佢傾下軟/性冷淡既問題啦
再唔係就睇醫生

有可能
啱啱樓主有話扑扑下同含含下都會軟
排除樓主太豬同佢叫過雞既可能性
真係好好傾下睇醫生好

我需求幾大所以搞到成日要食自己 唉
有諗過叫鴨 或者SP 但真係唔想對佢唔住

睇醫生啦

我都係啊，唯有食自己

對唔住囉

我都講過，但可能面子問題，之前哪佢同我去買玩具都唔肯

好提子
唔係個個肯玩玩具

性生活同兩性之間既關係或多或少有啲影響
佢可能怕比你笑佢“性無能”
有冇試過扑扑下軟咗之後你笑過佢
或者佢自己察覺到身體有咩問題
怕比你睇唔起，而拒絕同你有性生活
其實以前係點???
你識佢果陣都係咁少性生活

一晚都兩三次la

真係 虧得滯

咩cup先

無啊，佢份人好要面

出面搞左咪軟囉

返工太攰？

佢話攰

東方不敗？

你JJ幾長？

都拍左咁耐拖
要同你過人世既話就要面對嫁啦
避得一時 避到一世咩
到你地第日結左婚一齊住
一個月扑到幾多次野
到想生仔個刻先努力？

有時我心會想佢蒙住我對眼或者綁一綁我（唔係日本個種綁 ）但係佢真係好無情趣，連我D敏感位係邊都唔太清楚

佢話等佢養番好個身子喎

好想有個大食女友

我都成3，4個月冇扑過
好想識sp

呢d人個心肺功能弱
血氣不足
腎功能不足
點會扑得郁
同佢去做運動，一個星期兩三次，每次最少一個鐘，要出汗同氣喘
一個月後即見效

咁你等你等左幾耐
見你咁需要
應該等左唔短時間

等咗四、五年喇

咁佢有無做過d咩

我都好想有

睇過下中醫，跑過一兩個月步，舉過下鐵咁 明明我係女仔，同佢出去跑步仲長氣過佢，我跑6K佢跑2-3K就唔得

屌到厭左咪唔想屌囉

持之以恆先最重要
身體呢家身唔係一朝一夕
一齊做下運動都幾好呀

平時扑野 佢有無扯氣扯得好勁
不過前戲都軟 我總係覺得有d問題
btw 中醫有咩講

點解你同我咁似

唔知我男朋友性能力好差定係我問題
幫佢打一陣又軟
佢自己都好少打丁
令到我有時都好frustrated

佢無扯，中醫話佢腎虧氣虛，但係藥費太貴後尾冇再睇

我女朋友好抗拒含
佢幫我含嘅次數真係一條J數得哂

26歲四五日打一次，但係其他時間唔會點扯？

佢有冇其他地方唔舒服先
有冇話好易頭暈耳鳴眼花干衡感差
或者腰有撞傷過
或者腰酸易攰再去返自己打係用咩黎起機（真人動畫漫畫、捆綁人妻肛交人獸多p交換ntr)
每次打幾耐
而且會唔會打到一半軟左

佢話佢一開始有少少少少咁多病就會耳水不平衡

打丁又唔軟喎

心肺功能差/打得丁太多
係呢兩樣，走唔甩
你試下迫佢唔可以打J
一想打J就要佢做運動
唔打J做運動會勁好多
做完都唔準打J
咁到扑野既時候就硬過鐵

撞傷過腰會有影響？？

但係佢有時係想純情唔扑嘢

前戲唔扯 仲算唔算前戲
中醫都指出左問題啦
腎虧都離唔開打丁架啦...
佢真係四五日打一次？
學另一位巴打咁講
叫佢做多d運動 打少d丁
應該會好好多

利申 只做床上運動

你唔想呢

佢十幾歲個時打丁打得好癲，日日打，試過一日打咗7次

係啊，我仲想佢狠狠咁懲罰我添 有時就會唔開心

有邊個男人會唔想扑野 會唔會係土地問題呀 你同男朋友去旅行果陣性生活如何？

認真？
而家用一世還返

虧撚左啦
一日打七次丁 我咁飢渴都未試過
24個鐘內扑七次都係試過一次
戒丁+做愛睇下會唔會好d
唔得就真係要食藥調理下

佢話就話等身子自自然然調理好啫
但係自己又keep住打丁又唔做運動
自問我覺得佢對做愛已經有陰影

希望啦

你肯定佢係鐘意女人？

我以為係食飯胃口細食 都係出返去先了

可能係因為早洩問題呢

早泄又冇

肥芝 & 池雄

會唔會你男友真係m

我同佢講過，佢好似無乜性趣

腰係腎府，督脈貫腎而督陽，如果腰撞傷之後冇好返變成慢性勞損，咁就睇佢有冇咁岩影響到氣血囉。

有冇話按摩邊個位會對個腎好D？促進性慾咁？

咁又再問喇，中醫調養既時候，仲有冇keep住扑野（戴套）or打丁？
個人怕唔怕凍
平時有冇手腳凍
大便點樣，稀爛定有形
尿一日幾次尿色點樣
條利既情況點樣

雖然望到一日七次我都覺得應該冇得救

佢中醫調養個陣仲有打丁嘅
唔怕凍
冇手腳凍
有形嘅，不過佢間唔時食完嘢之後就會痾屎
痾尿我又唔清楚喎
條脷都唔係好清楚
唔該曬

我就想佢同我扑多D

呢樣係有，但唔一定對到你個症。

陽痿，性能力不足：靈骨，大白，下三皇，三江

董氏奇穴，按摩刮沙都可以，詳細點做上網睇都有寫

唔該曬 腸油

調養既時候丁，唉，好貴？

係幾貴既，用黎壯陽一次性打返哂出去既話

樓主係肥婆

一日七次真係虧早幾年

之前既巴打話運動戒房事其實基本上都自然好，
但係虧虛到咁呢我就覺得要再加野咁樣，
係戒房事既同時再練樁功，
如果識人既話可以學套太極拳練氣，除左國標同競賽套路，其他孫吳陳武睇喜好揀個

你地兩個 個名做乜鳩

打過一次啫

練太極會勁d?

我有冇嘢可以幫到佢？

我以前都係有呢套諗法，直到我睇朋友醫案有條友陽痿，針灸禁欲左半個月之後，突然扯到，開心到即刻扑野，然後又痿返。

你試下練太極一年，唔洗日日練，隔一日練兩個鐘，過左一年去行下山，你會發覺成個人輕哂。
以前返鄉下拜山會行到索哂氣，練太極既戈年行山發覺同樣既路程，完全無野，我親戚仲問我點解變咁勁

通常無情趣的女仔先會咁諗
你無情趣的話自然好快厭

肯扑又驚厭，扑得多又話唔尊重，
餓撚到佢唔要兼冷淡又話佢唔愛你
點撚樣呀女人
你reject男友果時，一次兩次都好少事
第三四次開始諗條女係咪唔愛自己
第五次已經算，自己打飛機好過
第六次？大時大節囉，無架啦

仆街啦女人

有又驚無又驚，每個月定期定量先叫愛你呀？

你係唔係搞錯啊，呢段唔係我（樓主）打㗎喎

一次要練兩個鐘
而加食煙食到無乜氣
有無介紹？ 港島區

Gay?

點解gay

兩個男人唔好成日諗住扑野啦...

你條仔太撚毒又虛

佢好靚仔㗎

兩個鐘入面包埋鬆筋熱身其實時間真係唔多

我都冇介紹喎，淨係知有間係佐敦，鑑泉太極拳社，個掌門人吳光宇上過功夫傳奇

你練完 扑野有無勁左？

得物無所用

常人齋練太極套路冇針對腰胯練功肯定唔會明顯扯勁左，最多變持久左，

如果你唔算太虧既，不如練下體操，囚徒健身望落唔錯，雖然我未練過

肌肉勁，爆發力先強，聽過新聞，好似係教羅志祥操肌肉既教練，性欲太撚勁扑到老婆累到頂唔順報警。

樓主個情況係，冇氣跑人又虧，跑跑下隨時變耗氣，咁不如練套路做有氧運動練氣先，配合下混圓樁慢慢比鬆弛既肌肉覺醒返先

Btw 戒煙啦，名中醫李可食煙食到老亦都因煙身體變差
但係一戒煙就中風自己醫好返再過兩年就死左，佢留返個經驗係講40歲之前戒得甩就戒，40歲打後就無謂戒，已經成左勢，最多食少d。

想好返就要戒丁戒扑野，如果點都做唔到咁或者要搵定精子銀行鳥

近排好多煩既事
唔戒住啦 而加無煙食我會癲
日後再有機會結婚生仔先戒
囚徒健身係咩

做乜呢排咁多呢類post
屌男人老狗咁廢
叫佢做多啲運動啦，跑下步應該都幫到佢練耐力，血液循環，同埋最緊要係運動完會high好多
同埋就算你真係有力跑都唔好跑得快過佢等佢唔會覺得無面，適當時候要扮下野

你男友會唔會係處女座？

早洩都有得扑野慢慢操返
陽萎就真係好難搞
如果打丁打到陽萎都仲要打
真係幾撚大鳩獲

教健身既書，摒棄左舉鐵之類既新野，主張用原始既體操先練到全身肌肉而且強而有力
而唔似舉鐵咁練既部位有局限而且唔自然
商務度有賣，當然仲有其他人既都有，
近兩年囚徒健身出左之後，好多人都將自己既體操心得都寫書放出黎，包括人在野個主持人Bear Grylls都有出書

好似唔錯
以前有舉過鐵同練過一排泰拳
不過已經成四五年前既事

前戲有冇手口補救？

泰拳都ok，個教練教埋你點樣操自己。

而囚徒呢d，我睇過片最努力戈個都用一年先出到成績，
例如呢個

我男朋友都係
我都係唔想成日同佢扑
男人好快厭

你同佢唔夾姐
當街講咸濕野同抽水
有人覺得係情趣
亦都有人覺得好影響市容
有咩留番屋企關埋房門做唔得?
至於番到屋企佢都仲係無心搞你
你就真係要檢討下自己喇

退一步諗，你條仔唔係d貪有得扑嘢先同你一齊嘅人，證明呢d先係真愛

有時過軟咗之後含咗成分鐘都起唔到機，惟有唔扑 我以為有得扑，個心興合合咁，其實好難受

我意思係佢用手口幫你

因為我幫睇到個lesbian post話佢地都可以爽到噴水

希望幫到你啦

有啊但我想要佢條丁丁

仲有我男朋友鍾意著緊身四角褲，唔肯著其他，話任劍揮無安全感

之前練拳個排明明操到成身軟哂
但係成日都想扑野
反而舉鐵個期無乜特別增加性慾
仲會特登唔打丁 keep住d蛋白質
而加肥返想操返 遲下試下你個隻囚徒

孖煙通？

聽講孖煙通對男人好D？

果陣佢點追你

我地喺交友app 識嘅，見過幾次之後就開始拍拖

孖煙通舒服好多
係屋企又可以淨係著住孖煙通周圍走
有咩特別好就唔知...

有好既係聽講可以比細佬盡情發展

唔好既消息係唔好彩既話訓教翻一翻身隨時扭蛋

佢蛋蛋唔係向下垂嘅，所以感覺無乜可能

又唔會喎
我成日反轉身訓
陽具成日都屌緊床

我試過連續成個月硬尻尻approach 條女，次次都reject, 灰尻左，軟左鳥
一鑊45分鐘，一日四次。變到一個月四次
sp無感情又無同女友啪咁爽，唉

用咩理由reject你先

咁多頁都冇人望到
gay

梳尻絲打，唔係想插你，發洩下姐
搞到你一身都係 sorry

我覺得佢意思係
攬一攬我 就扯

純粹話唔想

一直都係咁？

係咪扑完無關心吓佢啊，扑完嘢男朋友關心吓我會好開心。不過唔好問「我勁唔勁、硬唔硬」咁，會好似要我夾硬讚佢咁

女人天性感情行先有性冇愛都唔係唔可以
但你而家廿幾歲愛>慾&你仲好愛對方就話無所謂姐
萬一你地長期都係咁 你屈住屈到有日慾望膨脹到頂點壓制唔住點算

諗起前年年中轉左新公司之後我真係聽過有單嘢
當事人A同B係我舊同事,單嘢都係我舊同事B親爆

又係男女朋友性生活唔和諧（情況同你差唔多
A撩極佢男朋友都得半硬半軟男朋友又係身體差虧虧哋
A又氹又勸佢男朋友都唔肯睇醫生
有晚A同男朋友又因爲呢單野嘈交嗌分手跟住A就鬥氣咁約人去飲酒
期間男朋友有再打俾A
A行左去廁所走廊度聽
然後遇到同事B去完廁所行出黎就聽到A同佢男友講：我叫極你去睇醫生又唔去你想點呀 然後cut線
跟住不抬高頭就見到同事B
有啲老尷咁問佢咩事咁躁
A好直接問番佢轉頭：知唔知男人嗰方面有問題有咩醫生介紹
B愕左然之後問A：你男朋友唔得？
A就講曬我上面打嗰啲嘢俾B聽
B：唔知喎我冇呢方面嘅問題幫你唔到 做咩A姐你好渴咩唔啱嘅攞我黎頂住先
點知A應承左兩條友真係去左爆房

B打黎就係想問我佢同A有冇發展
因為唔想其他同事知又想揾個熟佢兩個嘅俾意見
已經走quit左嘅我係唯一選擇

利申：絲

紅字唔明

已經走q左嘅我係唯一選擇

眼殘睇唔打多左字sor

死淫西

岩岩先get到
其實我覺得為左面子唔去睇醫生真係好撚傻
就算第日再同另一個一齊
一樣會叫你去醫

從來事前事後進行中都會佢享受行先
不過有時完左先講原來某d位唔舒服
或者嫌果排太密太多
親愛的女會員，熱戀期一日五都唔嫌多，啪左5年你先話一星期兩三次都多係好撚hurt個男朋友囉
你嫌我廢定食厭左呀，定出面食飽左
每次啪完都一定錫啖額頭先攬住訓
絲打們，你地鍾意啪完做咩先叫sweet？

其實我聽到B個電話嗰陣我真係由頭 到尾
佢男友條件外形各樣真係咩都好過B
B雖然有米八但當時已經三十九有肚腩仲半秃（本身冇女未結婚
唯一真係可能性能力好佢話嗰晚同A做左3次感覺A好滿意佢（我班同事以前個個都估佢成日㩒鐘仔
A條件唔差望落係斯文乖女實際火爆嗰類, 身材聽聞有c 前年應該都係26/27歲
唔係太衝動+鬼掩眼真係諗唔通點會同B

據我所知後來A有同男朋友攤牌分手
不過冇同B一齊
我知道之後第一個反應係A終於正常番

OMFG
巴表示，已經啪左FWB
餓起上黎，再加感情有咩起伏，好易出事

佢同B淨係扑過一次？
定係做過SP一排？
我覺得佢條仔唔肯正視個問題先係最大問題

你真係唔覺得一日五好多?
感覺嗰排巴打女友攰到pk

攰到傻

[/quote]
佢同B淨係扑過一次？
定係做過SP一排？
我覺得佢條仔唔肯正視個問題先係最大問題[/quote]

聽B講就冇
佢之後有打過黎呻A喺公司成日避佢點點點
又問如果佢主動approach會唔會好猴擒
除非佢講大話啦

我一方面覺得佢男友慘另一方面又覺得唔可以怪曬A
呢單嘢真係教曉我兩個人身心和諧其實好重要

佢同B淨係扑過一次？
定係做過SP一排？
我覺得佢條仔唔肯正視個問題先係最大問題[/quote]

聽B講就冇
佢之後有打過黎呻A喺公司成日避佢點點點
又問如果佢主動approach會唔會好猴擒
除非佢講大話啦

我一方面覺得佢男友慘另一方面又覺得唔可以怪曬A
呢單嘢真係教曉我兩個人身心和諧其實好重要[/quote]
所以性生活真係影響到感情

on9 on9 on9 屌你，垃圾，啊啊啊屌你老尾廢柴男朋友